民政局聽講想請個港澳辦啲垃圾做政治助理

民政局班冚家產
成日迫害D區議員

賊眉賊眼

邊個1邊個0

氹到老闆咁開心

上司垃圾 下屬又垃圾